雖然唔係話好好聽 但係d歌詞真係好撚正

有冇同感先